香港被回歸 的原因！！！

當年 美國 蘇聯 冷戰，軍備競賽

適逢二戰過後，英美已經唔想再打仗，更何況打蘇聯？

中國立場不未定，因為擁有核彈，立場足以左右整個結局
即使美國幫過中國打敗日本，中國不但冇感恩
反而要脅要拎返香港,先唔企蘇聯過邊
呢個"交易" 影響緊全球人類生命
核子冬天唔係咁易過

因為中國唔想自己門口有英軍係到
即使英國唔想放手，但英美兩國計過數
如果英美 對 蘇中，第三次世界大戰係打唔過

用腦諗下，英國用左成百年，
將香港由漁港變成國際金融中心
根據南京條約 香港係永久屬於英國

有乜野原因要迫使英國送走咁大隻金蛋？
呢d "回歸" 對英國黎講，真係喪權辱國

但有得揀咩？
美國都幫唔到手

之後中國再做場戲比大家睇
一班愛國人士，學者，要求回歸

彭定康，唔係先知，係有口難言
知得好清楚中國做緊乜

百幾年嘅心血，會搵錢嘅金蛋，
英國真係咁情願送走？

英國奶共
君子報仇，十年未晚
仲要講緊核彈，扮豬食老虎都要

睇下呢個post

戴卓爾夫人：英國恨不得永久擁有香港！

英國係當香港掌上明珠

香港係東方之珠呀！！！
今日香港似乜野？

係邊個造成？
點會係英國呀？

認清邊個係後底乸啦

以下將會有極大量三毛追擊 會話
英國無冇，奶共
引起罵戰
分散討論

捱到今日，要靠大家
將來都係大家，共勉之

如果大家可以share 呢個post 就好
因為仲有好多人唔知

網上可以搵到有關評論

Agger

比你地有間鋪係銅鑼灣收租，你都唔會送比中國啦？

講緊成個香港咁送？

三毛唔敢推

如果可以，希望大家幫手推上去，比多d 人知

推

黃之鋒、敖卓軒：港澳不算殖民地？1972年聯合國決議的真相｜觀點｜端傳媒 Initium Media

似乎太過簡化
不過都推 冷戰的確係遠因

剩係比香港島
停你水路、冇飛機，點生存
求其送返一千幾百億比你，幫手做場戲。

現實就係
當美國佬係一九年下半年時 想吹雞圍屌中共時
英國佬繼續雪雪聲 又或者想兩邊奶 當黑警闖入英國領事官邸時 又默不出聲 連鄭文傑被送中 都係口交兩句算數
不如你打破幻想 英國佬根本唔在乎香港變成點，唔係首相有武肺 我包保華為登陸硬英國
我對英國近乎死心 只希望佢唔好拖美國佬後腿 就已經還得神落

首先你要明白一樣重要既野：
香港係仆街英國出賣俾中國。英國多次想用香港交換利益。
無錯香港既港督係幾好，但老家仆街係事實。
你睇下係邊條仆街首先承認老共？又係邊個係老美反中國5G時仲要用中共5G?
英國佬作為海盜後代，賊性不改。你估佢地真係道德高尚？點解美國會有解放戰爭？老美同情香港我信，但英國佬？其實佢仲仆街過老共，唔好仇人當恩人。

仲有就係一出口就話"港人"支持"民主回歸"
明明民調得半成人支持
九成反對主權移交
合理化"回歸"
明明係用武力迫
無民意支持

連BNO居英權都冇
點叫人奶英

根本戲一場

事實上送咗就係送
當年仲要有乜鳩歸還殖民地嘅思潮

好文
推